曼聯老細格拉沙家族準備用迪基亞加錢換C朗

近期皇家馬德里巨星C朗強勢翻生，西班牙傳媒《足球先生》爆料，曼聯老細格拉沙家族睇中C朗嘅龐大商業價值，計劃用7,000萬歐元加迪基亞，換取C朗重返奧脫福，特別係紅魔高層知道，迪基亞一直希望加盟皇馬，夾硬留低佢未必係好事，假如皇馬都有興趣，就會認真討論交易嘅細節喎！

激活山神?

貴庚呀?